[緊急]伊館門口手足小心畀人影褲袋

Now影緊手足個褲袋，係咁zoom，成個樽形同塊布凸晒出嚟

飲汽水個玻璃樽都唔好擺褲袋啦

推畀手足

會場外又有黑警扮示威者挖磚搞事
班黑警清一色著白底黑鞋 認撚住

收皮啦 乜柒都臥底

用下個腦去判斷

你個腦咪剩係識搵到對白底黑色公廁鞋=鬼，冷房氣看圖捉鬼就收皮啦

推

條褲都一撚樣係adidas

不如解釋下看圖捉鬼有咩好處？我真係一個都諗唔到

全部都一撚樣有著衫著褲，仲唔撚係鬼？

唔知係咪真係鬼，但係咁多次都咁嘅特徵提下手足小心啲留意呢班人都要㗎

突發 有臥底已潛入人群當中 請小心

黑警抹黑 咁都俾佢得逞 仲要攬晒上身不割？

注意

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

到左今時今日仲咁多左膠叫捉鬼

推俾手足睇

阿SIR帶風向唔駛你教

第一點，一號人，自己有棍點解要拿黑狗嗰技？

第二點，在慢動作畫面，睇下四人點打個黑警及打的位置？

第三點，三號人在望，大批黑警到還未走及叫人走？

第四點，疑似搶槍的4號人，黑警到，最前到的黑警拿長盾會退後？第二個黑警只是打4號人的背囊,絕對可以爆頭，一大班黑警到包括暴龍，居然冇追截？

提示有需要，但唔好極盲目咁捉，鬼大家知有，前線勇武手足都知，而且比我地更清楚，對鬼既敏銳度更強，佢地去捉鬼我唔會割唔會屌，因為最危險係佢地（雖然都有試過捉錯）

對家唔係白痴，特徵可以轉，鬼係唔會捉得晒，如果話白底黑鞋係鬼就係武斷，依啲款根本係公廁款

真心講句 白底黑鞋依家真係好多
出街成街都係
我自己都有兩對係白底黑鞋...

同色同款
第時都會用衫褲鞋頭巾其中一樣同色同款做記號

圖中我剩係見到三對白底黑鞋，見唔到清一色，唔好盲目咁捉，有時間捉鬼，不如用多啲時間做文宣解釋前線行為黎得實際

你地仲怕緊對家用挖磚抹黑我地？請接受前線已進化到氣油彈，你地咁做同割𥱊有咩分別？

上面講得好清楚係同UC割蓆
唔知你真係睇唔明定扮唔明

如果係黑警點解唔打，

我講緊"黑警嘅dress code"清一色著白底黑鞋
唔係話圖中全部人都係黑警
唔好捉字蝨啦 呀蛇

見到前線有人身上有記號有可疑，就要提防
無理由由得佢地抹黑完就失蹤，留底嘅香港人就要食tg食棍被捕，我條氣就唔啹喇！dklm！

可能下次又唔同咗dress code
前線手足一定要醒水

而家仲玩捉鬼敢死隊真係戇鳩

叫你唔好捉鬼就啊Sir，如果我係狗我恨不得你班人繼續鳩捉鬼，自己人唔信自己人，最後裂口由城牆內破裂，重蹈雨傘運動既失敗

要捉落現場捉，冷氣房看圖捉鬼有咩好處？有咩用？對家次次識別特徵可以唔同，你捉得幾多次？我再次重申，有時間捉鬼，不如做多啲文宣解釋勇武既行為！

疆屍復活?3個月冇上
一上就名都改埋
買左幾錢?同連仔買平好多wor

收皮啦捉鬼捉上腦

咁因為呢三個搞想屌柒婆姐 你地捉飽佢囉

又一疆屍，兩年後復活

我都唔鋸啊，dklm，但提醒同鳩捉係唔同，以下篇文章訪問勇武手足，佢講咩啊，叫你唔好亂鳩咁捉鬼啊！

「由「以武制暴」到主動攻擊，George 明言他無視外界的批評的質疑，但對於同路人懷疑他們是「鬼」，他既理解亦帶難過，「我哋入面無鬼。」George 回答時斬釘截鐵，「其實現場無人懷疑我哋，因為我哋一路都係保護佢哋，同警察對峙，有喺現場係絕對分到。」

「你真係咁擔心、咁疑心，不如你自己落嚟。」

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

個條友可以block
已經係其他post block左佢

捉鬼捉上癮又一例子，P牌學人捉鬼

以事論事，我有邊點講錯即管討論，我開埋不推文回覆廢事你話我引戰阻住行動post，留一句廢話無意思

因為佢由頭到尾都無認同過依啲行為所以咪話係鬼囉

我冇興趣捉鬼
但我好有興趣想知你係點樣3年時空穿越黎呢度?

上面果個更柒
一復活就改新名
分明就係買返黎

你岩，根本係另類割𥱊

左膠撐fa救藍絲都算
咪撚再捉鬼搞自己人

你唔好7啦，無開Post唔等於無上線，如果我三年無上就掛左P牌啦（見上圖P牌的資格），反而你掛P仲可疑

又捉鬼2019年啦

又搵到一個
呢條友一路都係講財經
突然又對捉鬼咁大反應
唔通真係講中左?

扮你老母

扮你老母臭閪

上面幾個反對捉鬼嘅ac都好鬼

所有臥底都穿白底黑鞋＝所有穿白底黑鞋的都是臥底？

估唔到咁簡單就引到咁多鬼特登入黎駁我
block9晒你地喇如你地所願

屌咁我唔發夢喇
我兩對鞋都係白底黑鞋

你咁講我唔出了
我所有黑色鞋都係黑面白底

原來你真係捉鬼捉上癮，敢問大師我ac鬼係邊呢

不如討論番我有邊個論點你覺得有問題，我再次重申，看圖捉鬼對運動完全益處，要捉落現場捉

點解又起磚
先走啦

你幾耐無出過街

阿sir好忙係咁轉account
小心用錯人答問題呀

屌 我屋企有幾對鞋係咁 會唔會俾人當係鬼架

又係連登偵探
咁大把人唔使發夢啦

你鍾意啦，叫你討論捉鬼問題又唔討，話你P牌有問題又唔答，成個post得你地幾條友係咁「捉鬼」，又轉移視線話人轉account，好小學雞

你地繼續係lihkg，facebook看圖捉鬼啦，百害而無一利，前線勇武手足已經講過要捉落現場捉，係屋企看圖說故事人人都識，但有咩用？有咩好處？我諗唔到，俾機會你解釋下

push

Hi mon popo

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

其實我平時都係著白底黑鞋

你真係戇撚鳩

害撚死手足你條仆街

引用多一篇文章，係前線手足呼籲停止捉鬼

「他指，捉鬼心理在前線與和理非示威者之間，埋下了不信任的種子，將抗爭者分化，他不希望捉鬼變成「風土病」， 造成抗爭者之間的互鬥，令運動瓦解。」

「另外又有人會說身上有標籤的也是鬼，他說，他的小隊就是以黃色標籤作辨認，「係咁混亂嘅情況，大家好易走散，有標飾物搵自己人係有重要性。如果我唔係靠標飾物，好難喺人海中盡快召集自己嘅手足。」